Avengers Assemble!

We are in the endgame now

唔好侮辱Thanos

勇武得一個 死啦

得1個衝 其他今天我

Captain 一定係勁fight哥

梁生 = bw

肺癌父要死

只有一個好結局！

點解hulk係學生

Pish

和理非！有聲

佢嘅理念好偉大

淋病理念係一統香港實現大和解

肺癌父要死死

最後果張笑死我啦
大力一推

太古烈士係黑寡婦

香港記者呢
(Now,有綫嗰啲)

林鄭: I am inevitable
小心佢又有其他方法毀滅世界 (令條例通過)